Модуль **Copy**

Функции **copy** и **deepcopy**.

функция **copy.copy**
Используется для создания дубликата значения, такого как список или словарь.

функция **deepcopy.copy**
Используется если список дубликат которого нужно создать содержит еще несколько списоков.